[文宣組] 出文宣留番個聯絡方法得唔得呀 ?

尤其是搞活動個 d,
開個 FB Page, 或者留個公用 Telegram Group link 都好呀

想知有新 update 又搵唔到,
有野想問 / 搵搞手又搵唔到
一條 Link 都無, on 9 9 周圍去 TG 公海 Group 問人
搵半日都搵唔到人

唔想比人起底, 起個 Google acc, 開隻 FB 起個 page / TG 都得掛

搞個活動, 同期兩 team 人搞, 又搵唔到對面.
搞活動問有無新 update, 或者相關野幫到手,
或要幫手都搵唔到

小弟搵緊 和你飛 班搞手
有人識唔該幫手比個 tg 或者 tg 我 @clockworkneko
唔該晒

推